有無巴打賣i7 4790

終於頂唔順粒G3258 想平平地升級4790 1300蚊左右

$1300無人會賣粒4790

去肥花/EPC睇下有冇人放

$1300 想買4790 買左番來 唔壞都偷笑

市價要兩千

用緊粒
睇下ryzen比香港班仆街炒成點先諗放

咁不如直接買Ryzen 3/5

1300冇人會賣

襯仲有二手賣快啲換，4 系升級一闊三大，版+U+RAM，要有番 4790 級數既話無 3 千落唔到樓

我話1300蚊左右 因為唔知價錢 睇下有無師兄賣再傾價佢

肥花有人賣 $1650 都 14 個人爭崩頭
無 $1700-1800 都唔洗旨意收到
連登仔送錢俾你洗另計

4790咁撚值錢
我買4790k果陣都係22xx

搞到我有啲想賣添

我見6700都係1800 如果無人放轉6代算

轉六代要換板，Ram，一闊三大，自己諗值唔值

唔知ssp仲有冇一手全新
反而i5 4460仲見到有

最後買到粒4790 1580蚊